女朋友係環保撚

連登仔成日屌9 d環保撚
條女正正就係環保撚
但好處係扑野唔使用套
佢話用套好唔環保
環保撚真係好煩

有環保安全套

你咁多名唔改改個咁嘅名
屌你老母

咩係環保安全套

對唔住囉

就係比較後身，可以返用，用完洗洗佢就ok，甘咪環保羅

咁不如唔好用

係喎

用完第一次 可以反轉用多次

佢唔化妝？唔用m巾？

甘又係喔，出佐野，仲可以當KY用添

認真 佢唔化妝